4000$ budget 有咩144hz/以上 24吋 Mon選擇/推薦?

4000$ budget 有咩144hz/以上 24吋 Mon選擇/推薦?
主要玩csgo

用咩display card?

N卡可以隨緣，或加錢上XB241
A卡搵個有Free-sync既

你係玩到好認真果種就可以買240hz mon
例如XL2540
又或者等下acer同asus既240hz 不過唔知香港會唔會入貨 / 可能超budget